蕭生間鋪就來開張！可唔可以支持下！

話晒佢都出過好多力唔係突然扮黃

黃左成幾十年

唔洗下下去2大超市買食材既

Hi蕭生

佢陳雲fans黎

邊間？想瘋狂幫襯

你連邊間都無講點幫

人民超市呀

聽蕭生 智商+10
聽陳雲 -20

你老母！
又係你班燒膠花

佢而家有事就走撚左去台灣
你班撚樣仲要7下7下信佢講野

成場運動，佢就係咁叫人捉鬼
唔好勇武
你老母

而家叫人支持佢間舖
食撚屎啦

事前叫人唔好勇武有乜問題

總好過坐係到點人去死 事後手足手足

人民超市唔係開左十世咪?

咦，你講緊佢本人啊

話勇武係鬼
之後又叫人地做手足

到次溫馨提示
點人去死？！
無佢地場運動會咁？
不過同你班冷氣軍師講嚟都哂氣
繼續人民超市
繼續話手足係鬼
繼續聽佢9 up la

好有中國feel

全港得兩間

d2place個間開咗有無10年